今朝起身解放左潛力

我覺得自己似乎覺醒左.... 有無咩方法驗證？

好

水見式

我右手既力量...壓抑唔住

我右手開始有黑氣....

度下你條jer應該短咗
你嘅力量每用一次就會縮短直到冇晒成條

仲咁懷疑應該係氣遇式

印堂開始發黑

隔住個mon都聞到陣臭味

屎

秒

有人幫我回帶
好感動

勁